P 牌仔爸喇罷啦喇 不停分化 再代表埋武勇話會退場

你條仆街洗撚夠版未

5毛一由遊行開始就係咁黎料

啱㗎啦 block9我啦 唔啱聽就block la

想引罵戰洗版？
分化狗收皮啦